# Veit.Abra.Model.Storecard
## Properties

Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**DisplayName** | **string** | Název | [optional] 
**ID** | **string** | Vlastní ID [persistentní položka] | [optional] 
**DateOfChange** | **DateTimeOffset?** | Datum změny | [optional] 
**ClassID** | **string** | ID třídy | [optional] 
**ObjVersion** | **int?** | Verze objektu [persistentní položka] | [optional] 
**StoreUnits** | [**List&lt;Storeunit&gt;**](Storeunit.md) | Jednotky; kolekce BO Jednotka skladové karty [nepersistentní položka] | [optional] 
**Components** | [**List&lt;Storecardcomponent&gt;**](Storecardcomponent.md) | Komponenty; kolekce BO Součást skladové makrokarty [nepersistentní položka] | [optional] 
**Code** | **string** | Kód [persistentní položka] | [optional] 
**PLU** | **int?** | PLU [persistentní položka] | [optional] 
**EAN** | **string** | EAN [persistentní položka] | [optional] 
**Name** | **string** | Název [persistentní položka] | [optional] 
**ShortName** | **string** | Zkr.název [persistentní položka] | [optional] 
**ForeignName** | **string** | Název cizí [persistentní položka] | [optional] 
**Specification** | **string** | Specifikace [persistentní položka] | [optional] 
**Specification2** | **string** | Specifikace2 [persistentní položka] | [optional] 
**StoreCardCategoryID** | **string** | Typ; ID objektu Typ skladové karty [persistentní položka] | [optional] 
**ProducerID** | **string** | Výrobce; ID objektu Firma [persistentní položka] | [optional] 
**VATRate** | **double?** | DPH sazba | [optional] 
**SpendingTaxTariff** | **double?** | Proc.náklady [persistentní položka] | [optional] 
**CustomsTariff** | **double?** | Cel.sazba [persistentní položka] | [optional] 
**CountryID** | **string** | Země; ID objektu Země [persistentní položka] | [optional] 
**Category** | **int?** | Třída [persistentní položka] | [optional] 
**Note** | **string** | Poznámka [persistentní položka] | [optional] 
**Comment** | **string** | Poznámka | [optional] 
**SerialNumberStructure** | **string** | Strukt.sér.č. [persistentní položka] | [optional] 
**CustomsTariffNumber** | **string** | Č.celního sazeb. [persistentní položka] | [optional] 
**Hidden** | **bool?** | Skrytý [persistentní položka] | [optional] 
**StoreMenuItemID** | **string** | Menu; ID objektu Skladové menu [persistentní položka] | [optional] 
**DealerDiscountID** | **string** | Dealerské slevy; ID objektu Dealerská sleva [persistentní položka] | [optional] 
**QuantityDiscountID** | **string** | Kusové slevy; ID objektu Kusová sleva [persistentní položka] | [optional] 
**MainUnitCode** | **string** | Hlavní jednotka [persistentní položka] | [optional] 
**IsScalable** | **bool?** | Vážitelnost [persistentní položka] | [optional] 
**IsProduct** | **bool?** | Výrobek [persistentní položka] | [optional] 
**PrefixCode** | **string** | Prefix kódu | [optional] 
**BodyCode** | **string** | Číslo kódu | [optional] 
**SuffixCode** | **string** | Sufix kódu | [optional] 
**MainSupplierID** | **string** | Hl. dodavatel; ID objektu Dodavatel [persistentní položka] | [optional] 
**MainUnitRate** | **double?** | Vztah hl.jednotky | [optional] 
**PictureID** | [**Picture**](Picture.md) |  | [optional] 
**ExpirationDue** | **int?** | Expirace [persistentní položka] | [optional] 
**WithContainers** | **bool?** | S obaly [persistentní položka] | [optional] 
**AuthorizedByID** | **string** | Schválil; ID objektu Uživatel [persistentní položka] | [optional] 
**AuthorizedAtDATE** | **DateTimeOffset?** | Datum schválení [persistentní položka] | [optional] 
**VATRateID** | **string** | %DPH; ID objektu DPH sazba | [optional] 
**VATRates** | [**List&lt;Storecardvatrate&gt;**](Storecardvatrate.md) | DPH sazby; kolekce BO DPH sazba skl. karty [nepersistentní položka] | [optional] 
**IntrastatInputStatisticID** | **string** | Stat.hodnota na vstupu; ID objektu Definice statistické hodnoty na vstupu [persistentní položka] | [optional] 
**IntrastatOutputStatisticID** | **string** | Stat.hodnota na výstupu; ID objektu Definice statistické hodnoty na výstupu [persistentní položka] | [optional] 
**IntrastatCommodityID** | **string** | Kombinovaná nomenklatura; ID objektu Kombinovaná nomenklatura [persistentní položka] | [optional] 
**IntrastatUnitCode** | **string** | Kód doplňkové jednotky [persistentní položka] | [optional] 
**IntrastatUnitRate** | **double?** | Vztah doplňkové jednotky [persistentní položka] | [optional] 
**IntrastatUnitRateRef** | **double?** | Ref.vztah doplňkové jednotky [persistentní položka] | [optional] 
**IntrastatExtraTypeID** | **string** | Zvláštní pohyb; ID objektu Zvláštní pohyb [persistentní položka] | [optional] 
**IntrastatWeight** | **double?** | Hmotnost doplňkové jednotky [persistentní položka] | [optional] 
**IntrastatWeightUnit** | **int?** | Jednotka hmotnosti doplňkové jednotky [persistentní položka] | [optional] 
**OutOfStockDelivery** | **int?** | Vyskladnění do minusu [persistentní položka] | [optional] 
**OutOfStockBatchDelivery** | **int?** | Vyskl. šarží/s.čísel do minusu [persistentní položka] | [optional] 
**UseOutOfStockDelivery** | **bool?** | Použít vyskladnění do minusu [persistentní položka] | [optional] 
**UseOutOfStockBatchDelivery** | **bool?** | Použít vyskl. šarží/s.čísel do minusu [persistentní položka] | [optional] 
**DiscountsExcluded** | **bool?** | Vyloučeno ze slev [persistentní položka] | [optional] 
**IntrastatRegionID** | **string** | Kraj původu; ID objektu Kraj [persistentní položka] | [optional] 
**StoreBatchStructureID** | **string** | Struktura kódu šarže/s.čísla; ID objektu Struktura kódu šarže a sériového čísla [persistentní položka] | [optional] 
**StoreAssortmentGroupID** | **string** | Sortimentní skupina; ID objektu Sortimentní skupina [persistentní položka] | [optional] 
**UsualGrossProfit** | **double?** | Procento obvyklé marže [persistentní položka] | [optional] 
**ToleranceType** | **int?** | Typ tolerance marže [persistentní položka] | [optional] 
**TolerancePlus** | **double?** | Tolerance nahoru [persistentní položka] | [optional] 
**ToleranceMinus** | **double?** | Tolerance dolů [persistentní položka] | [optional] 
**IntrastatCurrentPrice** | **double?** | Obvyklá cena [persistentní položka] | [optional] 
**IntrastatCurrentPriceLimit** | **double?** | Limit pro obvyklou cenu [persistentní položka] | [optional] 
**Pictures** | [**List&lt;Storecardpicture&gt;**](Storecardpicture.md) | Obrázky; kolekce BO Obrázek ke skladové kartě [nepersistentní položka] | [optional] 
**GuaranteeLength** | **double?** | Záruka pro soukromé osoby [persistentní položka] | [optional] 
**GuaranteeUnitName** | **string** | Jednotka záruky pro soukromé osoby | [optional] 
**GuaranteeLengthCorporate** | **double?** | Záruka pro firmy [persistentní položka] | [optional] 
**GuaranteeUnitNameCorporate** | **string** | Jednotka záruky pro firmy | [optional] 
**MOSSServiceID** | **string** | Druh poskytnuté služby MOSS; ID objektu Druhy poskytovaných služeb MOSS [persistentní položka] | [optional] 
**DRCArticles** | [**List&lt;Storecarddrcarticle&gt;**](Storecarddrcarticle.md) | Typy plnění přenesení daňové povinnosti; kolekce BO Typ plnění skl. karty [nepersistentní položka] | [optional] 
**IncomeTypeID** | **string** | Typ příjmu; ID objektu Typ příjmu [persistentní položka] | [optional] 
**NonStockType** | **bool?** | Neskladový typ [persistentní položka] | [optional] 
**CreatedAtDATE** | **DateTimeOffset?** | Vytvořeno [persistentní položka] | [optional] 
**CorrectedAtDATE** | **DateTimeOffset?** | Opraveno [persistentní položka] | [optional] 
**CreatedByID** | **string** | Vytvořil; ID objektu Uživatel [persistentní položka] | [optional] 
**CorrectedByID** | **string** | Opravil; ID objektu Uživatel [persistentní položka] | [optional] 
**XDirDocument** | **string** | Složka pro dokumenty [persistentní položka] | [optional] 
**XBusOrderID** | **string** | Zakázka; ID objektu Zakázka [persistentní položka] | [optional] 
**XOVText** | **string** | Text na OV [persistentní položka] | [optional] 
**XOVPoznamkaProNakup** | **string** | OV Poznámka pro nákup [persistentní položka] | [optional] 
**XOVPrilozitVykres** | **bool?** | OV Přiložit výkres [persistentní položka] | [optional] 
**XPoznamkaProPrijem** | **string** | Poznámka pro příjem [persistentní položka] | [optional] 

[[Back to Model list]](../README.md#documentation-for-models) [[Back to API list]](../README.md#documentation-for-api-endpoints) [[Back to README]](../README.md)

